連仔，五毛泛濫

出手啦！高登之死唔係唔記得掛

新ac嚴重影響討論區質素，兇群而出

同一個錯唔好再犯，好嗎？

連登個朵已經響咗，自然吸引到5毛大軍黎維穩

網絡戰場已在連登開打